係一段關係裏面，主動嗰個人反而成為被動嗰個

係一段關係裏面，主動嗰個人反而成為被動嗰個

聽落好似好矛盾，但請俾我解釋下。
有好多時當個男仔主動約女仔食飯，最終約唔約得成個主動權都係女仔手上，變咗就算男仔主動都冇用，都要個女仔肯先會食到飯。個女仔一日唔say yes，你一日都唔使旨意約到佢出嚟。

有冇人有同感

我無唔俾你解釋喎

咁你被動等佢約你食飯囉

主導權同主動權有冇分別

朋友嘅關係係咁㗎啦
係你條女都唔係老奉應約㗎啦

咁就唔係主動同被動 動都動唔到

"要得到一個人，首先要證明你不需要她。"

比你證明到「主動果個人往往成為被動既人」又如何？
你可以改變到條女既意願咩？
你可以令佢即刻鍾意你咩？
講多無謂，連同你食餐飯既時間都唔肯付出，樓主都係move on搵下個啦